{"Abschluss": {"Physical Object": {"0.5": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.6": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.7": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]]}, " Conceptual Entity": {"0.5": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.6": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.7": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]]}, "Activity": {"0.5": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "3", "T061"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "3", "T061"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.6": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "3", "T061"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "3", "T061"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.7": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "3", "T061"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]]}, "Phenomenon or Process": {"0.5": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "3", "T046"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.6": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "3", "T046"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.7": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "3", "T046"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]]}, "Health State": {"0.5": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.6": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]], "0.7": [[["ueber", "0", "O"], ["Ihre", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["geboren", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["17", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["03", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2059", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["wohnhaft", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["B-PLZ", "0", "O"], ["B-LOC", "0", "O"], ["B-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["I-ADDR", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["bis", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["unserer", "0", "O"], ["stationaeren", "0", "O"], ["Behandlung", "0", "O"], ["befand", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Selbstverstaendlich", "0", "O"], ["koennen", "0", "O"], ["Praeparate", "0", "O"], ["mit", "0", "O"], ["gleichem", "0", "O"], ["Wirkstoff", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["gleicher", "0", "O"], ["Wirkung", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["anderen", "0", "O"], ["Herstellern", "0", "O"], ["verordnet", "0", "O"], ["werden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Ebenso", "0", "O"], ["ist", "0", "O"], ["es", "0", "O"], ["natuerlich", "0", "O"], ["moeglich", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["verwandte", "0", "O"], ["Wirkstoffe", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["derselben", "0", "O"], ["Wirkstoffgruppe", "0", "O"], ["alternativ", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["verordnen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Zusaetzliche", "0", "O"], ["Medikation", "0", "O"], ["nach", "0", "O"], ["haus-", "0", "O"], ["bzw.", "0", "O"], ["fachaerztlicher", "0", "O"], ["Empfehlung", "0", "O"]], [["Bei", "0", "O"], ["Auftreten", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["akuten", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], ["oder", "0", "O"], ["Komplikationen", "0", "O"], ["sind", "0", "O"], ["wir", "0", "O"], ["jederzeit", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["bereit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["unverzueglich", "0", "O"], ["wieder", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["sehen", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["-", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Tel.", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["B-PHONE", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Wir", "0", "O"], ["danken", "0", "O"], ["fuer", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["vertrauensvolle", "0", "O"], ["Zusammenarbeit", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["stehen", "0", "O"], ["bei", "0", "O"], ["Rueckfragen", "0", "O"], ["gerne", "0", "O"], ["zur", "0", "O"], ["Verfuegung", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Mit", "0", "O"], ["freundlichen", "0", "O"], ["kollegialen", "0", "O"], ["Gruessen", "0", "O"]], [["B-PER", "0", "O"]], [["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"], ["B-TITLE", "0", "O"], ["I-TITLE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["I-PER", "0", "O"]], [["Aerztl", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Direktor", "0", "O"], ["Assistenzarzt", "0", "O"]]]}}, "Diagnosen": {"Physical Object": {"0.5": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, " Conceptual Entity": {"0.5": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Activity": {"0.5": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Phenomenon or Process": {"0.5": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Health State": {"0.5": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Diagnosen", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}}, "AktuellDiagnosen": {"Physical Object": {"0.5": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.6": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.7": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]]}, " Conceptual Entity": {"0.5": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "2", "T081"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T184"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.6": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "2", "T081"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T184"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.7": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "2", "T081"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T184"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]]}, "Activity": {"0.5": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.6": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.7": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Stress-Echo", "0", "O"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]]}, "Phenomenon or Process": {"0.5": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "3", "T046"], ["Stress-Echo", "3", "T046"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T046"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.6": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "3", "T046"], ["Stress-Echo", "3", "T046"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T046"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.7": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "3", "T046"], ["Stress-Echo", "3", "T046"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "3", "T046"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "3", "T046"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]]}, "Health State": {"0.5": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "2", "T301"], ["Stress-Echo", "2", "T301"], ["-UNK-", "2", "T301"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "2", "T301"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.6": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "2", "T301"], ["Stress-Echo", "2", "T301"], ["-UNK-", "2", "T301"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "2", "T301"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]], "0.7": [[["Aktuell", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Unklare", "0", "O"], ["Bewusstlosigkeit", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Gute", "0", "O"], ["LVEF", "0", "O"]], [["-", "2", "T301"], ["Stress-Echo", "2", "T301"], ["-UNK-", "0", "O"], ["..", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Ausschluss", "0", "O"], ["ICB", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["Raumforderung", "0", "O"], ["cCT", "0", "O"], ["vom", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["29", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["12", "0", "O"], ["/", "0", "O"], ["2140", "0", "O"], [">", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Sinustachykardie", "2", "T301"]], [["-", "0", "O"], ["V.a", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["chronisch", "0", "O"], ["lympathische", "0", "O"], ["Leukaemie", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["Erstdiagnose", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["relevanten", "0", "O"], ["Vorerkrankungen", "0", "O"]], [["-", "0", "O"], ["Z.", "0", "O"], ["n.", "0", "O"], ["Synkope", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"]]]}}, "Anamnese": {"Physical Object": {"0.5": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, " Conceptual Entity": {"0.5": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T184"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "3", "T184"], ["pectoris", "3", "T184"], ["Beschwerden", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T184"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "3", "T184"], ["pectoris", "3", "T184"], ["Beschwerden", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T184"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "3", "T184"], ["pectoris", "3", "T184"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "3", "T184"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "3", "T184"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Activity": {"0.5": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Phenomenon or Process": {"0.5": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "5", "T048"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T046"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "5", "T048"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T046"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.7": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "5", "T048"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "3", "T046"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]]}, "Health State": {"0.5": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["berichtet", "0", "O"], ["jedoch", "0", "O"], ["gestern", "0", "O"], ["ueber", "0", "O"], ["verstaerkten", "0", "O"], ["Schwindel", "0", "O"], ["geklagt", "0", "O"], ["zu", "0", "O"], ["haben", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["seither", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["weiteren", "0", "O"], ["Erinnerungen", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Auf", "0", "O"], ["spezifische", "0", "O"], ["Nachfrage", "0", "O"], [":", "0", "O"], ["Keine", "0", "O"], ["Angina", "0", "O"], ["pectoris", "0", "O"], ["Beschwerden", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dyspnoe", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["einmaliges", "0", "O"], ["synkopales", "0", "O"], ["Ereignis", "0", "O"], ["<[Pseudo]", "0", "O"], ["2129", "0", "O"], [">", "0", "O"], ["-LRB-", "0", "O"], ["inklusive", "0", "O"], ["Abklaerung", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["domo", "0", "O"], ["-RRB-", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Kein", "0", "O"], ["Husten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["keine", "0", "O"], ["Dysurie", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["kein", "0", "O"], ["fokal", "0", "O"], ["neurologisches", "0", "O"], ["Defizit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["lebt", "0", "O"], ["allein", "0", "O"], ["und", "0", "O"], ["versorgt", "0", "O"], ["sich", "0", "O"], ["selbst", "0", "O"], [".", "0", "O"]], [["Fremdanamnese", "0", "O"], ["durch", "0", "O"], ["Tochter", "0", "O"], [":", "0", "O"]]], "0.6": [[["Anamnese", "0", "O"], [":", "0", "O"]], [["Die", "0", "O"], ["stationaere", "0", "O"], ["Aufnahme", "0", "O"], ["von", "0", "O"], ["B-SALUTE", "0", "O"], ["B-PER", "0", "O"], ["erfolgte", "0", "O"], ["als", "0", "O"], ["Uebernahme", "0", "O"], ["aus", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["B-ORG", "0", "O"], ["I-ORG", "0", "O"], ["Unit", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["wurde", "0", "O"], ["dort", "0", "O"], ["am", "0", "O"], ["Vorabend", "0", "O"], ["via", "0", "O"], ["Rettungsdienst", "0", "O"], ["vorstellig", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["nachdem", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Nachbarn", "0", "O"], ["diesen", "0", "O"], ["kontaktiert", "0", "O"], ["hatten", "0", "O"], [",", "0", "O"], ["weil", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Tuer", "0", "O"], ["nicht", "0", "O"], ["geoeffnet", "0", "O"], ["habe", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bei", "0", "O"], ["Eintreffen", "0", "O"], ["des", "0", "O"], ["Rettungsdienstes", "0", "O"], ["sei", "0", "O"], ["die", "0", "O"], ["Patientin", "0", "O"], ["liegend", "0", "O"], ["in", "0", "O"], ["der", "0", "O"], ["Wohnung", "0", "O"], ["vorgefunden", "0", "O"], ["worden", "0", "O"], [".", "0", "O"], ["Bezueglich", "0", "O"], ["dieses", "0", "O"], ["Ereignisses", "0", "O"], ["besteht", "0", "O"], ["eine", "0", "O"], ["vollstaendige", "0", "O"], ["Amnesie", 